85罷工集會地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

好似好多人都唔知罷工係去集會咁
所以直接寫係標題話俾人知！！

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

光復香港

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

時代革命

我無嘢講

8月5號 全港大罷工 - 荃灣

荃灣區係荃灣公園

聽緊記者會,
迪士尼呢?

荃灣改左荃灣公園，叫連仔delete post再post過

請支持
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見

推

大埔係廣福球場定係風水球場?

東大旺角campaus星期六到一關閉
平時開24小時
不過就喺麥花臣隔離，真係幾危

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

荃灣公園
荃灣公園
荃灣公園

光復香港
時代革命